而家啲四十尾髮線後移阿叔都可以同16歲小妹妹拍拖

頭先喺間黃店食飯，以為係父女
唔係聽到個女仔講話讀緊醫護我以為佢得14歲
聽佢哋講嘢原來係一對小情侶

睇落個女仔又唔係ptgf
因為個女仔講嘢好純又會關心男朋友血壓高唔準佢食雞皮咁
個女仔讀醫護實習緊，又提到暪住父母出嚟同佢食飯一陣去行街咁，個男人好關心佢返學讀成點又主動話想幫佢交學費，個女仔話唔駛，父母供得起

個女仔又主動話幫佢男朋友book期覆診青光眼
佢兩個好pure好ture好似初戀咁
係咁喺我前面派糖

個男人又青光眼又血壓高又髮線後移
個女仔起碼細佢30年
唔係食飯顧住玩電話果種mk妹
會幫佢男朋友切嘢餵埋畀佢食
又會話唔準佢食呢樣果樣
好似啲中年阿叔亂食嘢畀老婆叫佢戒口咁
把聲超溫柔

點解個唔靚仔又多病痛既阿叔會拖住個咁純既後生女
個阿叔樣真係有少少似李力持條廢老個樣，個鼻有粒大粒墨令我諗起陳同佳
唔係聽到佢屌政府唔封關我以為標準藍絲廢老嚟
又會叫個女仔返實習要小心啲
個女仔就驚咁爆發又停課影響實習時數畢唔到業

臨埋單戴返口罩前仲要kiss咗一啖先起身
超sweet

有少少羨慕佢哋有份咁真摯既初戀
不過見佢哋係同路人都會想祝福佢哋既

把聲勁溫柔

同路人喺西洋菜街表演屌屎忽都可以原諒

你冇女？

街到見過一pair肥鬼佬同靚女

我有男朋友
不過一齊十年肯定冇佢哋咁sweet 啦

人地沉船又同你講咩

副校有頭髮其實幾型仔

波大大

但睇落條女沉條仔喎

圖呢屌你

有咩問題蕭生做我男朋友都肯

又黃又貼地又有錢又膠

把聲超溫柔...

嫁個老公大過老豆

淨係有車妹妹仔都嗒糖
莫講話有樓

醫護實習學生喎，
點會估佢16歲中學未畢業？

個樣似15以下
講16都畀多佢
佢同佢男朋友一齊
佢男朋友感覺好似某個律師咁

「准」